啲錢好唔襟洗

以前番part time 每個月都有錢淨
番intern一蚊都儲唔到